白蘿蔔算唔算秒殺紅蘿蔔？

🥕

破氣

憑你 ? 問過青蘿蔔未 ?